低調置業區（七）最近上左車🙆🏻‍♂️

請問有無巴絲打最近上左車入黎交流下！
準備煩裝修，請問有無可以分享一下如果300尺 兩房，搞過牆身喉管大約要幾錢？
有無相熟的家居設計 推介？
感激🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻